其實啲植物人有冇意識

好奇想知 有個親戚係植物人

一定有 好似發夢咁

部分有
冇記錯外國有植物人醒返之後話聽到晒十年間探佢嘅人講過嘅野
包括佢呀媽話寧願佢死

唉

冇意識 有自我